

▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼


　　　テイル・アンダークラスト -ハスミと最後の７日間-
　　　　　　　　　　　　　　　　　　Ver. 1.2.5


△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△


＜１．ご挨拶＞

この度は「テイル・アンダークラスト -ハスミと最後の７日間-」を
ダウンロード頂き誠にありがとうございます。

お遊び頂いてご意見・ご感想などございましたら
下記メールアドレス、ブログ等にお寄せいただけますと幸いです。

それではどうぞお楽しみください。


＜２．概要＞

・プレイヤーが主人公であるハスミを操作して、ちょっとエッチな目に遭いながら
　敵を倒していくＲＰＧです。　
・本ソフトは成人指定のゲームとなっております。
　１８歳未満の方はプレイできませんのでご注意ください。
・本ソフトの著作権は制作者であるＭＩＺＵＫＵが所有しています。


＜３．操作方法＞

・十字キー　：キャラクターの移動
・Ｚキー　　：決定、メッセージ進行
・Ｘキー　　：キャンセル、メニュー画面起動
・Ctrlキー　：メッセージスキップ
・Shiftキー ：メッセージウィンドウ非表示
　　常時ダッシュ、直前の戦闘コマンド記憶はオプションから設定できます。

※ごくまれですが、戦闘中に攻撃対象の敵を選択できなくなる現象があるようです。
　その際はマウスで直接選択することで解消出来ます。


＜４．素材利用＞

本ソフトの制作にあたっては下記の外部素材を利用させて頂きました。


●ＣＧ・タイルセット・キャラチップ●

REFMAP　様
http://refmap.wixsite.com/fsm-material/about

株式会社ビタースウィートエンタテインメント　様
(C)2017 Bitter Sweet Entertainment Inc.
http://www.bitter-sweet.jp/

レティラナティス　様


●音楽・効果音●

月に憑かれたピエロ　様
http://uyuu.jp

株式会社ビタースウィートエンタテインメント　様
(C)2017 Bitter Sweet Entertainment Inc.
http://www.bitter-sweet.jp/

ayato sound create　様
https://ayatosoundcreate.wordpress.com/

趣味工房にんじんわいん　様
http://carrotwine.muse.bindsite.jp/


●スクリプト●

トリアコンタン　様
http://triacontane.blogspot.jp/ 

赤月　智平　様
http://utakata-no-yume.net/ 

tomoaky　様
http://hikimoki.sakura.ne.jp/ 

Yanfly Engine　様
http://yanfly.moe

神無月サスケ　様
http://www.moonwhistle.org

Yoji Ojima　様


お借りしているスクリプトの一部はMITライセンスの元で配布されています。
http://opensource.org/licenses/mit-license.php


＜５．背景協力＞

雨月レイ　様
http://mimizuku0v0.wixsite.com/amatuki


＜６．テストプレイ協力＞

めらず


＜７．バージョン情報＞

現在のバージョンは [Ver.1.2.5] です。

Ver.1.1.2 修正点
・特定の条件下で第２ダンジョンのボスを倒してもシーン回想が解放されない不具合を修正
・同梱の【攻略のヒント】の記述のうち一部誤っていた箇所を修正
・第５ダンジョンの扉の移動先がおかしくなっている不具合を修正
・特定の条件下でハーネスバインド状態が再発してしまう不具合を修正

Ver.1.1.3 修正点
・第６ダンジョンで不自然なリアクションをするイベントを修正
・ショップの商品が５日目以降間違ったものになっている不具合を修正
・話しかける方向により特定のイベントのグラフィックが変化してしまう不具合を修正
・フリー戦闘で何回でもボスのドロップアイテムを入手出来てしまう不具合を修正
・第５ダンジョンで特定の条件で敗北すると進行不能になる不具合を修正
・フリー戦闘後もハーネス状態が再発する不具合を修正
・ハーネス拘束の状態で温泉に入れてしまう不具合を修正
・第４ダンジョンのボスの挙動の不具合を修正
・第７ダンジョンでリリースデバイスを使用するとグラフィックがおかしくなる不具合を修正
・"演出のカット"を選択してもＥシールドの演出がカットされていない不具合を修正
・第７ダンジョン内に補給場所を設置
・初見の敵との会話イベントが再発生する不具合を修正
・拡散マズルユニットを外してもEスキルが全体攻撃のままになってしまう不具合を修正

Ver.1.1.4 修正点
・第７ダンジョンで撃破後の敵の挙動がおかしくなる不具合を修正
・Ｍモード使用時のステート耐性設定の誤りを修正
・第４ダンジョンボス１戦闘後に特定の条件下で抵抗が不可能になってしまう不具合を修正
・ハーネス状態で五合目基地から第５ダンジョンに進入すると進めてしまう不具合を修正
・回想部屋で一部のイベントが視聴後も解放されない不具合を修正
・第２ダンジョンのボスの図鑑データが登録されない不具合を修正
・エンディング後のフリーバトルでも敵の図鑑データが登録されるよう修正
・エンディング後におさらいイベントをすべて解放する機能を追加
・二コラ戦２で勝利時のイベント回想が解放されない不具合を修正
・汚染度を調整できる専用アイテムを実装
・一部ドライバーを装備時マップ上でMP値が下がってしまう不具合を修正
・温泉の汚染除去値を修正（-5→-10）
・特定の条件下で敵のスキルを受けた時に立ち絵がずれる不具合を修正
・一部の敵の属性有効度を変更
・ＯＰムービーのスキップ機能を追加
・第５ダンジョンのボス戦闘に関するフラグの不具合を修正

Ver.1.2.1　修正点
・特定の条件下でボスがアイテムをドロップしない不具合を修正
・ニコラ戦２のイベント回想が解放されないフラグ修正イベントを実装
・第５ダンジョンの中ボスに敗北後エラーが発生する場合の回避手段を実装
　　追加箇所
・エンディング後から７日目に戻る機能を追加
・攻撃力のみを大幅に弱体化するドライバーを実装
・回想部屋内にデバッグラボを追加（クリア後のみ）
　｛アイテムの無限補給、鉱石解説、ジャンクチップの交換、性癖マップジェネレータ｝
・エンディング後のフリーバトルで特定の敵にハーネスバインド、ふたなり状態を引き継ぐアイテムを実装

Ver.1.2.2　修正点
・回想部屋でデバフアイテムを使用した際の不具合を修正
・DOS-04の拘束解除の直後にDOS-04がHスキルを使用する不具合を修正
・DOS-04のHスキルによりMPを消費し切った際に絶頂が発生しない不具合を修正

Ver.1.2.3　修正点
・誤字脱字の修正
・一部敵のＨスキルへの耐性に関わる不具合の修正
・マップタイルの設定により一部壁を貫通してしまう不具合を修正
・第４ダンジョンの最奥に進入後引き返すとBGMが止まったままになる不具合を修正
・第５ダンジョンのイベントメッセージ表示のフラグミスを修正
・特定の条件下でDOS-05及び-06のスキル使用時に絶頂判定が回避される不具合を修正
・特定の条件下でメールアイテムを使用すると画面の明るさがおかしくなる不具合を修正
・おさらいオナニーの際に汚染度の値がマイナスになる不具合を修正

Ver.1.2.4　修正点
・フリーバトルで特定の敵からアイテムを何度も入手出来てしまう不具合を修正
・特定の条件下でセーブ出来なくなる不具合を修正

Ver.1.2.5　修正点
・ふたなり状態でも第４ダンジョンに入れてしまう不具合を修正
・特定の条件下でハーネスバインド状態のまま第５ダンジョンのボス部屋に入れてしまう不具合を修正

┌--------------------------------------------------------┐
｜                                                        ｜
｜This game is sold at DLsite.com.                        ｜
｜             http://www.dlsite.com/maniax/              ｜
｜                                                        ｜
｜It is NOT permitted to upload this game to any website. ｜
｜                                                        ｜
└--------------------------------------------------------┘


▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼

【ソフト名称】　テイル・アンダークラスト -ハスミと最後の７日間-
【製作・著作】　ＭＩＺＵＫＵ
【使用ソフト】　ＲＰＧツクールＭＶ
【起　　　動】　フォルダ内「Game.exe」を実行してください。
【禁止　事項】　・製作者の許可なく本ソフトを二次配布、転載、アップロード、販売することは禁止いたします。
　　　　　　　　・本ソフト内の素材を二次配布、転載、アップロード、販売することは禁止いたします。
　　　　　　　　　以上の項目について違反を確認した場合は法的な措置を取らせていただく場合がございます。
【免責　事項】　・本ソフトを使用することによって生じたいかなる損害についても製作者は一切の
　　　　　　　　　責任を負いかねます。各自の責任においてご使用ください。
　　　　　　　　・本ソフトに登場する人物、団体、その他一切の固有名称は実在のものとは一切
　　　　　　　　　関係がございません。
【注　　　意】　・ご使用されるパソコンの性能や環境によってはゲームが起動しない場合がござい
　　　　　　　　　ますのでご了承下さい。
【連　絡　先】　Mail：　 mizuku577@yahoo.co.jp
　　　　　　　　Website：http://mizukunokimi.blog.fc2.com
　　　　　　　　Twitter：https://twitter.com/mizukunokimi

△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△▼△
